【突發】林門鄭氏委任唐英年掌西九管理局，打破政務司司長兼任慣例

港聞
2017年9月18日 星期一

林鄭委任唐英年掌西九管理局 打破政務司長兼任慣例 (17:01)

圖1之1 - （資料圖片／明報製圖）

特首林鄭月娥宣布，任命前政務司長唐英年擔任西九管理局新主席，今年10月1日接任，任期兩年，打破過往由現任政務司長擔任這職位的慣例。唐英年曾經是西九管理局首任主席，今次是再度獲委任。

林鄭月娥讚揚唐英年有豐富公共行政經驗，是出色企業家，形容他是帶領西九邁向新發展階段的最理想人選。

西九管理局主要負責發展、協調及統籌西九文化區事務，過往管理局主席皆由時任政務司長兼任，包括唐英年、林瑞麟、林鄭月娥，以及現任政務司長張建宗。

轉自明報新聞網

三剎位

為皇兄

見到張相

兩條友都唔同level

唐唐強項官傷勾結，成個都係地產project . 無搵錯人

屌你老母啲政府高層做來做去嗰班人